40歲走出校園創業年入千萬，沈旭暉：想將國際關係「落地」！

咩黎架?

搭個雞棚搵錢姐

又有道理

葉劍華停左比狗餅？